港燈咩事呀？減電費一成？李+x做大壽益街坊呀？

我覺得而個人相當有嫌疑.jpg

咩咩地方係用港燈？

關你撚事咩，我鍾意減咪減
加價又嘈
減你又嘈
想點啊你

都準備走啦 咪益下港豬囉

今時今日有幾多生意人
唔係賺到盡
仲減電費
誠哥

成個港島囉

醒下啦柒頭，港燈一直貴過中電，佢減完之後咪又係同中電加價之後差唔多

賺多賺少有咩所謂
不過記得下個月筆數準時還

成隻癲狗咁

誠哥前 誠哥後

做狗奴才做到你地咁撚樣

出年咪貴過港燈

中電減啦唔該